
# Site web - Front

## Processus d'installation (NodeJs, npm, Angular CLI):

* Télécharger Node.js (npm est inclus avec)
* Ouvrir un terminal et entrer la commande afin de télécharger le CLI Angular: `npm install -g @angular/cli`

## Générer un nouveau projet

* Se placer dans le repertoire qui hébergera le projet
* Générer un nouveau projet Angular en entrant la commande : `ng new my-first-project`
* Ouvrir le projet dans Intellij Idea

## Démarrer le serveur
* Pour démarrer le serveur, entrer la commande : `ng serve`
